#エアタンク耐久実験装置  

##circuit  
	気圧センサーを抵抗分圧とオペアンプによるスケーリングで、  
	AVRのADCの最大電圧範囲である0〜5Vにして効率よく、気圧を取得する。  
	電磁弁は、直動形を用いてある程度高速で駆動できるようにする。  
	高速で駆動することを前提としているので、電磁弁の駆動素子には放熱ができるようにしておくこと。  
	色んなパラメータを、I2Cインターフェースを用いてディスプレイに表示する。  

##src  
	とりあえず、DriveDisplay単体で動作確認。  
	その後ControlAirの動作確認。  
	ここまでできれば、mainのコーディングなんてできるはず。  
	Drivedisplayは、去年作ったライブラリを改良すれば余裕。ていうかそのまま使ってもできるはず。  
	ControlAirは、この前作ったSoftwarePwmクラスとADCライブラリで余裕。  
